Surface Pro 4 用Sai 無筆壓應該點Set 先有？

用其他軟件就有，係Sai 無

Push

試下Windows update
如果未有要打去23889600問